冇人幫到我 連登幫唔幫到

做乜都得

乜鳩